見到小女友著穿窿裙個心好痛。。。

好想下半世都幫佢買裙‧‧‧

不了
拉

呢個小女友
第二啲小女友

呢個小女友勁正‧‧‧